應該點對待同父異母嘅細佬妹

老豆偷食咗兩次
其實都係七八年之前嘅事
兩個二奶 佢同第一個生咗個仔
之前同第二個又生咗一個仔+一個女
我大我大啲嗰個細佬七年到
其他就大佢地十幾年咁

其實都唔多見到佢地，因為老豆老母離咗婚
我同家姐跟咗老母
通常我老豆嗰邊過節先見一次
近排諗緊其實自己洗唔洗有返啲作為兄長嘅責任
姐係可能教下佢地做功課
或者以後揾到錢比零用錢佢地洗咁
尤其係大啲嗰個細佬真係幾慘
睇得出佢幾聰明又乖
生得有啲似我
但係我老豆唔多理佢同佢老母
佢又就嚟升中學

不過好似好見外咁
我老豆又唔敢同佢地講其實我地係親生兄弟姊妹
無端白事對人地太好有啲奇怪
同埋我老豆啲二奶好似唔多鐘意我咁
屌佢地大個咗
知自己仲有啲阿哥家姐一定會好mind fucked

中出

你fuck佢2奶3奶生多幾件大家庭

係咪傻撚咗 你老豆偷食你唔怪佢
仲幫人教埋便宜仔
佢要記住你同佢偷食個2家無血緣關係架
我係你真係老豆個份家用都唔使俾
男方家庭聚會都隨時唔去

Step brother helps me. I am stuck by a washing machine.

咁你老豆點介紹你俾你啲細佬妹

同意巴打

血緣詛咒

同問
同埋點解唔敢?反正都唔會一齊住

老死不相往來

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗

咪即係去自己鋪頭買野...

話係ok熟嘅遠房親戚
我都唔知點解唔敢佢敢屌唔敢認嗰下
我啲姑媽又好配合我老豆
有諗過揾次家庭聚會直接講個真相出嚟

唔明點解要隱瞞

無諗過要比家用老豆
其實佢同三奶生嗰兩件都好乞人憎
主要係有少少擔心中間嗰個細佬

講真 冇義務對佢好
但樓主份人應該都係濫好人黎
不過真係擔心就著緊啲啦 唔係嘅話你性格遲啲可能搞到你怪自己 （估估下 估錯當我鳩噏）
利伸 我都係差唔多處境 啲人問點解要對佢好 我都唔識答

有血緣又點？老豆老母都一樣可以唔理啦

佢唔係想維持好老豆形象
唔比人知佢搵第三者下化

可能啦
做男人做到佢咁

真做乜要咁益佢
無錢學咩人包二奶三奶 仲要生幾件嘢

屌⋯⋯老豆連介紹你係呀哥都唔敢
仲理佢啲二奶仆街仔女做咩 理柒佢
你係無名份 老豆都當你無到

其實可以咁
當同個表弟咁相處 好似朋友咁
大家相處到咪可以一齊玩下關心下佢
相反 如果佢覺得你煩 就算數 都冇得迫既
同埋如果佢仲細 唔一定要佢知咁多野

你對唔對得住你老母？
無2奶3奶，你老母洗黎離婚
最仆街你老豆

我哋都經歷過有負面情緒但唔敢同人講，將佢收埋搞到自己有情緒病。我哋知道對於精神病患者，能夠安全咁講出自己嘅感受真係好重要。所以我哋搞左個匿名對話iOS/Android App「Mentalok慢得樂」，有興趣歡迎入嚟睇吓啊。

==========

立即喺App Store及Google Play下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程式啦！

App Store下載:
Google Play下載:

咪係，洗乜咁上心幫外人
一係就爆大鑊當面話係佢哋大佬
個𡃁仔肯當你大佬嘅先考慮幫唔幫佢